<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">נומרולוגיה</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="menu_user_Info">פרטי משתמש</string>
    <string name="menu_Current">שנה חודש ויום אישי</string>
    <string name="menu_haed">מוקד הראש</string>
    <string name="menu_hart">מוקד הלב</string>
    <string name="menu_spirala">מוקד הספירלה</string>
    <string name="menu_hands">מוקד הידיים</string>
    <string name="menu_yaldot">מוקד הילדות</string>
    <string name="menu_feet">מוקד הרגליים</string>
    <string name="menu_bagrot">מוקד הבגרות</string>
    <string name="world">World!</string>
    <string name="Intent0">Click to Previous Intent</string>
    <string name="close">סגור</string>
    <string name="UserInformation">פרטי משתמש</string>
    <string name="spialaInformation">נפש האדם</string>
    <string name="spialaInformation_num1">הייעוד שלך הוא להיות מנהיג\nאתה צריך לעשות בניהול</string>
    <string name="m_hands">מוקד הידיים</string>
    
    
    
    <!--ערכים מוקד הידיים-->
    <string name="m_hands_num1">מספר 1 במוקד הידיים - מיוחס למזל אריה, לשמש וליסוד האש \n באופן פוטנציאלי מספר 1 במוקד הידיים והמזל המיוחס לו, מתאר אדם בעל יכולת הנהגה, עצמאות וסמכותיות. הוא מסוגל לבצע כל פעולה באופן אסטרטגי וממוקד מסרה. הוא יכול ליזום פרויקטים גדולים ולממשם. הוא יכול ללמוד באופן עצמאי ולהמציא את עצמו כל פעם מחדש, עש״תו משקפת תושייה, יוזמה, אחריות ולויאליות. במצבים של חולשה, רגישות או מחלה הוא יכול להסכים לקבל עזרה רק מבעלי מקצוע מוסמכים או שיאמין ביכולתו לספל בעצמו. \n מבחינה מקצועית \n מ׳ שבמוקד הידיים שלו נמצא מספר 1 יכול להצליח בתפקיד ניהולי מרכזי וכן בתפקידי יזמות עסקית, בשיווק ומכירות, ביחסי ציבור ובפרסום, באמרגנות, באמנויות הבמה ובהוראה. במילים אחרות הוא יכול להצליח ולהגשים את כישוריו בכל תפקיד, ובפרס שיהיה עצמאי ואדון לעצמו. \n משמעות מספר 1 במצבים של חולשה, רגישות ומחלה \n אם האדם הזה יחלה, הוא יגלה אחריות רבה ויפנה למיטב הגורמים לטיפול מידי. הוא אינו מזניח את עצמו ובדרך כלל הוא נהנה מבריאות טובה. מוקדי התורפה בגוף הם: הלב, הגב ועמוד השדרה. \n  </string>
    <string name="m_hands_num2">מספר 2 במוקד הידיים ־ מיוחס למזל סרטן, לכוכב ירח וליסוד המים \n באופן פוטנציאלי מספר 2 במוקד הידיים והמזל המיוחם לו, מתאר אדם התומך בזולת ומעורב בקהילה, זה שעובד עם הקבוצה למען מטרה משותפת. אדם הקשור בעיקר לביתו ולמשפחתו ומ0וגל לשתף פעולה, להעניק אהבה וחום, להזין וליצור שלום ואחדות. ייתכן גם שהוא אספן בלתי נלאה לחפצים ולכסף.מבחינה מקצועית \n מספר 2 במוקד הידיים מייצג אדם שמסוגל להיות איש עסקים מצליח זהיר ונבון. ייתכן גם שיבחר לעבוד במקום עבודה קטן וצנוע, כמו כיתת מחקר או בתחום המחשבים. הוא ניחן בכישרונות אמנותיים, לכן יוכל לעצב חלונות ראווה, או להיות אדריכל. הוא יכול גם להיות ספרן, עורך לשוני, מנהל משאבי אנוש, מלונאי, סוחר עתיקות, אוצר במוזיאון או היסטוריון, כלומר ישמח לשמש בכל תפקיד המוקיר את אוצרות העבר. בשל אהבתו לזולת יתאימו לו גם מקצועות הקשורים בסיוע ובעזרה לזולת ובהם חינוך, פסיכולוגיה, ייעוץ,גישור,רפואה, טיפול בתינוקות, עבודה סוציאלית, הסעדה. \n משמעות מספר 2 במצבים של חולשה, רגישות ומחלה \n במצבי חולשה האדם יכול לגלות אחריות רבה ולפנות למיטב הגורמים לטיפול מידי, אינו יזניח את עצמו עד להחלמתו המלאה. בתהליך הריפוי יגלה נטייה להתבודדות ולהתכנסות עצמית עד שיבריא לגמרי. \n מוקד׳ התורפה בגוף הם: הנפש, מערכת העצבים, העורף, החזה, הרחם ומערכת העיכול.</string>
    <string name="m_hands_num3">מספר 3 במוקד הידיים - מיוחס למזל קשת, לכוכב צדק וליסוד האש \n באופן פוטנציאלי מספר 3 במוקד הידיים והמזל המיוחם לו, מתאר אדם שיתקשה בקשרים שינסו להגביל את חופש הפעולה האישי שלו. הוא מוכשר מאוד וניחן במגוון יכולות להשיג את מטרותיו בדרכים ישירות, הוא יקיף את עצמו באנשים שיעריצו את פועלו, את התלהבותו הרבה ואת היכולת להגשים את שלל רעיונותיו היצירתיים. האויב הגדול ביותר שלו הוא השעמום, לכן הוא חייב לעסוק בעשייה מתמדת ומגוונת, בעיקר עם אנשים ולמענם. הוא יכבוש ויסחף רבים אחריו ויפיץ סביבו שמחה וחדוות יצירה. \n מבחינה מקצועית \n מספר 3 במוקד הידיים מייצג אדם שמסוגל להיות שחקן ואיש במה בזכות כישוריו התאטרליים. כמו כן הוא יכול לבחור במקצועות בהם יוכל להגשים את היכולת היצירתית ואת כושר ההמצאה שלו, כגון: מרצה, סופר, מוציא לאור, מעצב גרפי, איש תקשורת ומדיה, פרסומאי,רקדן, שחקן, סטנדאפיסט, דוגמן, מאמן אישי, יועץ השקעות, ספורטאי (בעיקר ספורט אתגרי) או וטרינר. \n משמעות מספר 3 במצבים של חולשה, רגישות ומחלה \n כשהאדם הזה נופל למשכב, יהיה זקוק נואשות לטיפול מפנק ומסור של מקורביו, הוא חסר כל יכולת לטפל בעצמו. תשומת לב נכונה ורבה תביא להחלמתו. מוקדי התורפה בגוף, נמצאים בברכיים, בחוליות התחתונות של עמוד השדרה, רגישות באגן הירכיים, במותניים ובכבד. כמו כן הוא עלול לסבול מפציעות ספורט שונות בחלק מהאיברים האלה.</string>
    <string name="m_hands_num4">מספר 4 במוקד הידיים-מיוחס למזל בתולה, לכוכב מרקורי וליסוד האדמה \n באופן פוטנציאלי מספר 4 במוקד הידיים והמזל המיוחס לו, מתאר אדם בעל יכולת שיטתית, רצינית ואחראית שאינו יודע פשרות. מצטיין במספר מיומנויות חשובות: מיומנות ארגונית, שיתוף פעולה ועבודת צוות, יכולת התמדה, יכולת עשייה טכנית ומעשית, יכולת דיוק בפרטים, יכולת ליצור כספים ולשמור עליהם דרך השקעה וחיסכון. \n מבחינה מקצועית \n מספר 4 והמזל המיוחס לו, במוקד הידיים מייצג אדם שיתמסר לעבודתו עד לתשישות מוחלטת, אמנם הוא מוכשר מאוד, אך הוא ישיג את מטרותיו לאט ובעמל רב. הוא יתחיל את דרכו המקצועית בתפקידים זוטרים ויפלס את דרכו למשרות רמות מעלה בעיקר בתחומי הניהול, המחשבים, האדריכלות, הרוקחות או האדמיניסטרציה. ״תכן שיבחר במקצועות טכניים כמו: הנדסה, מתמטיקה, טכנולוגיה ואלקטרוניקה. לעתים ״מצא גם בפוליטיקה. \n משמעות מספר 4 במצבים של חולשה, רגישות ומחלה \n כשהאדם הזה חולה יוכל לטפל היטב ובמסירות רבה בעצמו ובאחרים, הוא יודע לשמור על בריאותו שבעיניו היא ערך עליון. הוא פוחד מאוד ממחלות מדבקות (ארון התרופות שלו עמוס לעייפה), הוא מתקשה להתגבר על חוסר איזון והדאגה בשל כך תל וה אותו בחיי היום-יום. \n מוקדי התורפה בגוף, הם הידיים, המעיים, מערכת העצבים, השרירים שעלולים להיתפס ובעיות בפרקים. הוא מועד ללקות באולקוס, בכובד שמיעה ובקוצר ראייה (כבר בגיל צעיר).</string>
    <string name="m_hands_num5">מספר 5 במוקד הידיים - מיוחס למזל תאומים, לכוכב מרקורי וליסוד האוויר \n באופן פוטנציאלי מספר 5 במוקד הידיים והמזל המיוחס לו, מתאר אדם שיבול לגרום לשינויים, יש לו מיומנות וזריזות ידיים, את פרנסתו יוכל למצוא בקלות בזכות סתגלנותו והתמצאותו בתחומים רבים. הוא יכול להיות רב תושייה ולהשיג כסף בדרכים שונות כולל הימורים. הוא יכול להיות אלוף הבזבוז והפזרנות, או לחילופין אלוף הקמצנות והחסכנות אך בכל מקרה יש לו טעם סוב, קסם איש׳ כובש, פתיחות ונכונות לקבל כל חידוש והמצאה. הוא יכול להיות סוחר ממולח המסוגל למכור קרח לאסקימואים. עם זאת, הוא עלול להתקשות בקשרים שיגבילו את חופש הפעולה האישי שלו. הוא ניחן ביכולת נדירה לעשות כמה דברים בו-זמנית, (לגלוש באינטרנט, להקשיב למוזיקה, לדבר עם חבר ובו-בזמן לכתוב מאמר לעיתון), לפעמים הוא נראה כאחוז תזזית. \n מבחינה מקצועית \n מספר 5 במוקד הידיים מייצג אדם מוכשר מאוד בתחומי עבודה וקריירה שיש בהם ריבוי משימות כגון: כישרון לכתיבה, שיווק ומכירות, משחק, דרמה, תקשורת, לימוד ועיסוק בשפות. הוא יכול להיות טלפן, נער משלוחים, נהג, מדריך תיירים, סטייליסט ויועץ אופנה, פוליטיקאי, פרשן לענייני חוץ, כתב  קשורת, סוכן נסיעות, דייל, מרצה, מנחה, נווט, מוכר ספרים ויחצ״ן. \n משמעות מספר 5 במצבים של חולשה, רגישות ומחלה \n האדם הזה יכול לא להתייחס ברצינות לבעיותיו הבריאותיות ואינו נבהל, הוא מתנהג בנינוחות ובגמישות. אוויר צח ושינה טובה ישפרו את הרגשתו. בגלל סקרנותו שאינה יודעת שובע ובגלל המתח הרב בו הוא שרוי לעתים קרובות, ״תכנו קש״ שינה והירדמות. מוקדי התורפה בגוף, ריאותיו רגישות (״תכנו בעיות נשימה, קצרת, ברונכיטיס ואלרגיות מסוגים שונים). כדי לשמור על בריאותו רצוי שיעסוק בפעילות גופנית סדירה, וידאג לשינה סדירה ולתוספי מזון.</string>
    <string name="m_hands_num6">מספר 6 במוקד הידיים - מיוחס למזל מאזניים, לכוכב נוגה וליסוד האוויר \n באופן פוטנציאלי מספר 6 במוקד הידיים והמזל המיוחס לו, מתאר אדם שמצטיין ביכולת ליצור קשרים קרובים עם הזולת, לארח באופן מושלם, להכיל ולשתף פעולה. במעשיו הוא שוחר שלום ולכן יצטיין בניהול משא ומתן ובגישור. הוא מסוגל ליצור אווירה הרמונית ונעימה סביבו ויכול להעדיף את צורכי החברה על אלה שלו. לעתים ידחה דברים או מטלות בחוסר חשק. הוא עשוי שלא לעמוד בהתחייבויות ארוכות טווח ולהשתהות עד אשר ינוח ויתחזק, רק אז יוכל להמשיך ולמלא את חובותיו בהצלחה רבה. \n מבחינה מקצועית \n מספר 6 במוקד הידיים מייצג אדם עם יכולות מגוונות ומרביתן מתחום המשפט והצדק והטיפול באחרים. יתאימו לו מקצועות כמו עורך דין,משפטן, יחסי ציבור, פסיכולוגיה חברתית, עבודה סוציאלית, הוראה, הנחיה, רפואת משפחה וילדים, רפואה אלטרנטיבית, ״עוץ, גישור ואפילו שידוך. בשל האהבה ליופי ולאסתטיקה יוכל לעסוק בקוסמטיקה ולהיות מעצב גרפי, אמן, מעצב אופנה, מעצב פנים, מעצב תפאורה, מעצב חלונות ראווה וסוחר בחפצי אמנות. בנוסף הוא נמשך גם לכל עיסוק תרבותי כמו אמנות וספרות. אהבתו לכסף ולרכוש תתעל אותו למקצועות כמו ת ווך, ייעוץ עסקי וראיית חשבון. \n משמעות מספר 6 במצבים של חולשה, רגישות ומחלה \n כשהאדם הזה חולה הוא יטפל היטב בעצמו. כלפי אחרים יגלה רגישות ומסירות רבה, הוא ישמור על בריאותו באמצעות טיפולים מאזנים ואלטרנטיב״ם, צמחים וויטמינים, עיסוי לאיזון הנפש והגוף. \n מוקדי התורפה בגוף, אוזניים,בלוטת התריס והגרון, איברי המין הנשיים, כליות, מותניים ורגישות מיוחדת לחום ולקור.</string>
    <string name="m_hands_num7">מספר 7 במוקד הידיים - מיוחס למזל דגים, לכוכב נפטון וליסוד המים \n באופן פוטנציאלי מספר 7 במוקד הידיים והמזל המיוחס לו, מתאר אדם המצטיין במספר רב של יכולות, למשל להתמחות בתחומי המדע והרוח, ולחקור כל תחום שונה ונבדל. הוא יגלה מיומנות בריפוי ויהיה מסוגל להגיע לשלמות בכל תחום שייגע בו. יש לו מודעות מוסרית והוא מחפש ללא הרף את האמת המוחלטת. גם כשהוא בקרב חברים ומשפחה הוא עשוי לבדל עצמו מסביבתו, עם זאת הוא עדין ונעים הליכות. ייטיב לבצע מלאכות הדורשות התמסרות מלאה, מרחב מחיה ועצמאות. המשיכה אל המושלם והצורך לבטא שלמות זו מבחינה רגשית, גורמים לו להפיק הנאה מיוחדת ממוזיקה ובמיוחד מההרמוניה של המוזיקה הקלסית. \n מבחינה מקצועית \n מספר 7 במוקד הידיים מייצג אדם מוכשר מאוד, אך הוא ישיג את מטרותיו לאט ובעמל רב. הוא יכול לעסוק ברפואה, במחקר, בדת ובמיסטיקה. הוא גם יכול לעבוד במוסד כשבקני בשל יכולתו לשמור סודות וכקצין בצבא בדרג עליון חשוב ומוערך. יכול להיות מחנך, סופר, או פילוסוף. הוא התברך בכישרון יצירתי ויכול לעסוק גם בציור ובכתיבה. הוא מתמסר מאוד לעבודתו, לכן יעדיף לעבוד בסביבה מבודדת, שקטה ובאווירה נינוחה. הזדהותו עם סבל הזולת מכשירה אותו למקצועות הסיעוד או הרפואה תוך התמחות בהרדמה, באורתופדיה ובכירורגיה. הוא יכול לעסוק במקצועות הנפש - בפסיכולוגיה, בפסיכיאטריה, בייעוץ ובאבחון. כמו כן לעבוד כבלש, כמהנדס, כממציא, כמדען וכאיש היי-טק. לעתים יעדיף מקצועות ימיים. \n משמעות מספר 7 במצבים של חולשה, רגישות ומחלה \n כשהאדם הזה חולה יוכל לטפל בעצמו ובאחרים, בהבנה, ברגישות ובסבלנות. הוא ישמור על בריאותו ויטפל לבד בעצמו. מחלות מפחידות אותו ומשום כך ישתמש בתרגילי גוף ובשחייה שישפרו את הרגשתו. ״תכן שיעשה יוגה ומדיטציה כדי להרפות את המתחים שהצטברו בו. \n מוקדי התורפה בגוף, הנפש ומערכת העצבים,כפות הרגליים והקרסוליים.</string>
    <string name="m_hands_num8">מספר 8 במוקד הידיים - מיוחס למזל גדי, לכוכב שבתאי וליסוד האדמה \n באופן פוטנציאלי מספר 8 במוקד הידיים והמזל המיוחס לו, מתאר אדם שיבחר את הקריירה שלו בשיקול דעת ואחרי בדיקה מקיפה ומדוקדקת. משבחר את דרכו, איש לא יוכל להזיזו ממנה כיוון שהוא שמרן ואינו אוהב שינויים. הוא יגיע לפסגה בצעדים מדודים ומתונים ללא קפיצות ודילוגים. הוא מצטיין ביכולת ארגונית, בכוח פנימי רב, הוא נמרץ, בעל יכולת הישרדות, יכולת שליטה וניהול, יעילות ומעשיות. הוא אינו חושש מכישלונות ותמיד ממוקד במטרה, אותה ישיג ויהי מה! מסוגל להשקיע בדברים מועילים שיש מאחוריהם כסף, הצלחה ועניין. \n מבחינה מקצועית \n מספר 8 במוקד הידיים מייצג אדם שלא יסכים להתקבל למקום עבודה שאין בו קידום. הוא יסכים להתחיל כזוטר בתנאי שמובטח לו קידום עד לדרגת ניהול. הוא תחרותי מאוד ובהתאם צפויה לו הצלחה רבה. הוא מוכשר מאוד, אומן ביכולותיו ובעל ידי זהב! הוא חד עין ובעל יכולת אבחון גבוהה, הוא יכול להוציא דברים מהכוח לפועל בשיא היעילות והארגון. מצטיין במדעים מדויקים, בתפקידים ציבוריים ובמשרות בשירות המדינה. יוכל לעבוד כיועץ השקעות, ככלכלן, כבנקאי, כרואה חשבון, כמהנדס, כמנהל בכיר, כאיש כספים ומכירות. כמו כן יש העוסקים ברפואה קונבנציונלית והוליסטי , בעיסוי, ברפלקסולוגיה, בפיזיותרפיה, פסיכיאטריה וישנם כאלה שיגלו משיכה עזה למיסטיקה ולרוחניות. \n משמעות מספר 8 במצבים של חולשה, רגישות ומחלה \n כשהאדם הזה יהיה חולה יוכל לטפל במעשיות רבה בעצמו ובאחרים. בדרך כלל הוא שונא להיות חולה או מרותק למיטה, לכן הוא ישמור היטב על בריאותו בחיי היום-יום. מוקדי התורפה בגוף, ברכיים, עצמות, כיס מרה, טחול, שיניים, המעי הגס, ייתכן גם שיסבול מטחורים.</string>
    <string name="m_hands_num9">מספר 9 במוקד הידיים -מיוחס למזל טלה, לכוכב מאדים וליסוד האש \n באופן פוטנציאלי מספר 9 במוקד הידיים מתאר אדם שניוון באומץ ובכישרונות מגוונים. הוא תחרותי, כריזמטי, ומוכן לתת מעצמו. הוא נמרץ ויעשה כל דבר בהתלהבות רבה. הוא עשוי להצליח בכל עבודה שתצית את דמיונו ותגרה את מחשבתו והוא מוכן תמיד ללחום על עקרונותיו ולהסתכן. יכולתו רבה יותר בתכנון ובלוגיסטיקה ופחותה בביצוע. רצוי שיעסוק בעיסוק הדורש כושר ביטוי, בתחומים הדורשים רפלקסים מהירים, בתנועה, בריקוד, במשחק ובפרסום. \n מבחינה מקצועית \n בזכות הכישורים הרבים שניחן בהם יכול האדם הזה לעסוק בכל תחום. החל בספורט אתגרי, מסעות, הדרכת טיולים, וכלה במקצועות ניהול, תכנון וארגון. הוא יכול להצליח כמרצה ובעבודה עם קהל, בהנחיית קבוצות, במשחק, או להיות בימאי ומפיק. \n משמעות מספר 9 במצבים של חולשה, רגישות ומחלה \n זהו אדם הנהנה לרוב מבריאות טובה ואם יחלה לא יתייחס למחלתו ברצינות. מחלות מלחיצות אותו ועלולות להוציא ממנו התפרצויות זעם. הוא יטפל בעצמו ובאחרים בחוסר סבלנות, ולא ״תן לשום מחלה לעצור את עיסוקיו. \n מוקד התורפה בגוף, הוא הראש והוא עלול לסבול סובל מכאבי ראש לעתים קרובות.</string>
    <string name="m_hands_num11_Positive">המספר 11/2 במוקד "הידיים" מייצג מאפייני מאסטר הנחשב למנהיג ו״מורה הרוח", ומיוחס לשני מזלות: המספר 11 מתוך הצירוף 11/2 מיוחס למזל דלי וליסוד האוויר, והמספר המסכם 2 מתוך 11/2 מיוחס למזל סרטן וליסוד מים. \n
•	חשוב לזכור, הפרשנות ל-11/2 כפי שמתוארת כאן מתייחסת למאפייני המספרים והמזלות במצב חיובי ומאוזן בלבד, ולכן חשוב לבחון את צירופי המספרים בשאר מוקדי מפת המגן -דוד השלם, אם הם הרמוניים או דיסהרמוניים. \n
•	באופן פוטנציאלי וכללי, מאפייני 11/2 במוקד "הידיים" מייצגים ברובד זה אדם מאתגר, בעל אישיות ייחודית ורבת פנים ביכולותיו המעשיות, הביצועיות והמקצועיות. \n
•	חשוב לדעת, אדם זה מורכב משתי זוויות שונות במוקד "הידיים", זווית אחת תבוא לידי ביטוי בהיבט המקצועי והחברתי, וזווית שנייה בהיבט הפרט• והמשפחתי. \n
זוויות מורכבות אלה עלולות להעמיס על האדם בכך שיתקשה לממש את כל מאפייני הזוויות. \n
משמעות מספר 11 מתוך הצירוף 11/2 המיוחס למזל דלי מן ההיבט החברתי והציבורי. \n
מזווית אחת, באופן פוטנציאלי וכללי, המספר 11 מתוך הצירוף 11/2 יוצר קונפליקט וניגודים מתנגשים בין מספר 1 ל-2 , הקונפליקט העיקרי הוא בין מופנמות למוחצנות, זהו שילוב אינטואיטיבי רגשי מפותח מאוד. מתאר אדם, שכדי להצליח בחייו החברתיים והציבוריים, עליו כבר בראשית דרכו לפתח מיומנויות של מנהיג כריזמטי ויוצא דופן ביכולותיו המקצועיות. \n
הוא מסוגל להציב לעצמו מטרות, לפעול להגשמתן, להתקדם ולהגיע למעמד ראוי ומכובד. \n
סיכויו טובים והוא יצליח בתחומים הדורשים עשייה יוצרת, מקורית ומתקדמת. הוא מצטיין בתחום התיאורטי, הוא מסוגל להזדהות עם מצבם של אחרים ולהעניק להם עזרה. הוא יצירתי ובעל מעוף מקצועי. הוא איתן בדרך העשייה ובדרך כלל גם משיג את מבוקשו. הוא מסוגל להוביל חזון המבוסס על השראה ואמונה, ויכול לקחת מגוון דעות ולגבש אותן להשקפה כוללת ורחבה. הוא מסוגל לחרוג מהמציאות היומיומית וליצור דרך שתשפר ותקדם את הדברים, לשנות את הנורמות ובכך לקדם את החברה ולשפרה, וייתכן שיהפוך לסמל ולמופת בחייו. הוא יישומי ויכול לתפקד כחלק ממערכת וממנגנון גדול. הוא נועד לגדולות ומטרתו התמידית היא ללמוד וללמד במטרה להעביר את כל הידע שצבר לקהילה ולחברה. הוא בעל מודעות אישית ורוחנית ויכול להתחדש ולהתפתח מבחינה טכנולוגית. הוא אידיאולוג, בעל כושר התחדשות והמצאה ופועל על פי תהליכים מעשיים שיש בהם עניין ותוכן. במצב של התפתחות יהפוך אדם זה לבעל שליחות ציבורית רחבה וליחיד סגולה בשל רוחניותו ועשייתו הנשגבת. סביר להניח שיגיע למעמד חברתי מכובד וגבוה, •היה בעל השפעה רבה על קהילתו ויהפוך למנהיג ולמוביל דרך. בשלב מסוים בחייו ייתכן כי אדם זה יזכה להארה רוחנית שתורה לו את הדרך לקידום עצמי ולקידום אחרים בעקבותיו. הוא מסוגל להבין את נפש האדם באופן מעמיק ובוגר, הוא יכול לבחון מצבים על כל היבטיהם ולהכריע ביניהם. הוא לא ייצור מצבים אנטגוניסטיים כי יכולת השכנוע שלו טובה. הוא לא שגרתי ושונה מאחרים, ולפיכך אינו מציית באופן מובן מאליו ובצורה גורפת לכל מוסכמות החברה. הוא מסוגל להיות נאור, דוגל באחווה, בשוויון ובצדק חברתי. הוא אזרח העולם ומסוגל להשתלב בכל חברה. ניתן למצוא אותו בפינות נידחות בעולם במסגרת ארגוני סיוע לשכבות חלשות, או כנותן כתף לאנשים בודדים במאבקם בממסד. הוא מוסרי, רודף אמת וצדק, אמיץ, אנושי ומעורר השראה. לעתים יצירותיו החדשניות יגררו ספקנות רבה, אולם משהתקבלו על ידי הכלל, ספק אם מישהו יזכור מי הגה אותם לראשונה. \n
משמעות מספר 2 מתוך הצירוף 11/2 המיוחס למזל סרטן מן ההיבט האישי והמשפחתי. \n
מזווית שנייה: בחייו הפרטיים, המשפחתיים והזוגיים הוא מסוגל לשתף פעולה ולחיות בזוגיות טובה ומוצלחת, הוא ארצי וביתי, זהיר ושקט, ולעתים מפוחד ורגיש כמו הסרטן (הידוע ברגישותו להוריו, לבן/ בת זוגו ולילדיו). הוא פוחד להינזק, לפן יבנה לעצמו שריון מגן עבה. נקודת התורפה שלו היא החשש התמידי מפני ביקורת ומפני אובדן הבסיס הכלכלי, החברתי והאישי שלו. כשהוא מותקף הוא מסתגר בתוך שריונו. בשל הצורך התמידי לביטחון הוא יעדיף בחייו הפרטיים ללכת במסלול בטוח ויציב. הוא יעשה הכל כדי להשיג ביטחון זה, כולל התקשרות לנכסים חומריים. הוא אוסף ואוגר תמונות, בגדים, רהיטים וחפצים. יש בו טאקט והתחשבות, במיוחד כלפי בני משפחתו. בניגוד לטיפוס 11 מתוך הצירוף 11/2 שמעניק גם לביתו אך בעיקר לעולם הרחב ולהמונים המקיפים אותו - מספר 2 מתוך הצירוף 11/2 מזדהה עם הקרובים אליו, ואילו מספר 11 מזדהה עם כולם. הוא שמרן ונוסטלגי ויכול לשמור על משפחתו, להזין ולטפח את הנמצאים סביבו. לעתים הוא עלול לחוש קונפליקט בין החלק השאפתני והמוחצן של מספר 11 לבין החלק האמוציונלי והמופנם של מספר 2, המשתוקק לזכות בהכרה רגשית ומקצועית. הוא יכול להשתייך לקהילה ולמשפחה וחשוב לו מאוד הבית, המשפיע על חייו ועל מצב רוחו. הוא מסוגל לצבור כסף עד כדי התעשרות (מה שעלול להפוך אותו במקרים רבים לחסכן/ קמצן). הוא מסוגל להזין, לגונן, להעניק אהבה וחום לזולת, ולייצר שקט, שלווה ורוגע. הוא יכול לטפל באחרים וליצור שלום ואחדות. בקבלות החלטות הוא יבחן את ההיגיון העומד מאחורי כל החלטה, יבדוק וידקדק בפרטיה. ייתכן שהחלטתו תושפע מאחרים. נקודת התורפה שלו היא אספנות, רכושנות וניסיון לאחוז בכל מה שמסמל עבורו
ביטחון בסיסי. הדבר מעניק לו שקט ושלווה. כיוון שהוא מסוגל לאבחן דקויות וניחן ביכולת עשייה זהירה ובוגרת, הוא יפעל בזהירות, בהתחשבות וברגישות. כאשר יצטרך לקבל החלטה מורכבת, הוא יפתח בסדרת התייעצויות עם מקורביו, חבריו ובני משפחתו. אם לא יצליח לממש את יכולותיו, הוא עלול לסבול מדכדוך, ההרמוניה תופר והביטחון העצמי שלו יתערער.</string>
    <string name="m_hands_num11_Negative">המספר מסטר 11/2 (מיוחס למזל דלי) \n
נחשב למנהיג "ומורה הרוח"-מייצג את חקר הדעת והנפש ואת מבנה העולם המטפיזי והרגש• והובלת האנושות להגשמה, להצלחה ולאושר רוחני ונפש• בקנה מידה אוניברסאלי ורחב. \n
מספר 11/2 מורכב ממספר עשרוני (שתי ספרות) וממספר חד ספרתי. המספר העשרוני מיוחס למזל דלי, לכוכב אוראנוס וליסוד האוויר. 11/2 מסמל את ההיבט המנטאלי והרוחני הגבוה של האדם על מנת ליצור איזון בחייו החברתיים והמקצועיים, ואילו המספר החד ספרתי מיוחס למזל סרטן, לכוכב הירח וליסוד המים, ולכן מסמל את הצרכים הבסיסיים, הרגשיים והנפשיים, ואת ההיבט, הגשמי והפיסי של האדם וזאת על מנת ליצור איזון והרמוניה בחייו הפרטיים, הזוגיים, המשפחתיים והביתיים. \n
כר למשל מספר מאסטר 11/2 - המספר העשרוני 11 והמספר החד ספרתי 2 -משפיעים על התנהגותו של האדם ליצור איזון בין הרוח לחומר ובין העולם המנטאלי לבין העולם הרגשי והנפשי בחייו החברתיים והמשפחתיים וזה מתאפשר על ידי התדרים הגבוהים והויברציות של שילוב המספרים 11/2. \n
(11/2) משפיעים באמצעות מאפייניהם על האדם ויוצרים חלוקה של שני צדדים, צד אחד יאפיין את החלק הרוחני והמנטאלי של האדם, ואילו הצד השני את החלק הרגשי, הגשמי והחומרי. האדם יפעל ברגישות ובהבנה כמו מאפייני מספר 2 ־ מזל סרטן. הוא אמוציונאלי ואינטליגנט, מחושב, זהיר, ביתי, משפחתי, משתף פעולה ופוטנציאל לחיות בזוגיות סובה ומוצלחת, ואילו מאפייני מספר 11 - מזל דלי - ישפיעו על האדם להיות אינטלקטואל, שכלתו. אידיאולוג. הגיוני, גאון. מחונן. מקורי. בעל כושר התחדשות והמצאה ומוחו פועל
על פי תהליכי חשיבה הגיוניים. \n
משמעות מספר מאסטר 11/2\n
•	מספר 11 מורכב, למעשה, מצמידות של 1+1 (פעמיים מספר אחד), כלומר הוויברציה של מספר 1 מוכפלת ומתעצמת. וכתוצאה מכף גם האנרגיה הרוחנית מוכפלת ומתעצמת.
•	אם מצמצמים את מספר 11 למספר חד ספרתי, נקבל 2 (1+1). מספר 2 הוא מספר של איזון ושל שותפות. אף כאשר מדובר במספר העשרוני ־11 נקבל תנודה גבוהה יותר של איזון ושל שוויון בין זכר לנקבה. \n
•	מספר 11 מורכב גם משני קווים ישרים, מקבילים זה לזה, שלא יפגשו לעולם. ניתן להשוות זאת למצב דואלי או ליחס בין הצד נשי לצד הגברי, כאשר כל צד שומר על האינדיבידואליות שלו, ואילו כאשר הם מופיעים יחדיו, הם הופכים להיות אספקט גבוה וייחודי. \n
•	לטיפוס 11/2 שתי זוויות של התנהגות. כלפי חוץ ייראה אדם רגוע ושלו, אך בתוך תוכו ובנפשו תתחולל סערת רגשות עזה למרות הנטייה למופנמות, אך עולמו הפנימי והרוחני עשירים ברגשות ובתוכן. למרות היותו מופנם הוא גם אוהב את אור הזרקורים ואת קהל הצופים. \n
•	מספר 2 שונה בהתנהגותו ממספר 11. מספר 2 מייצג צרכים בסיסיים ורגשיים, ואילו מספר 11 מייצג צרכים רוחניים, פילוסופים ומנטאליים והוא בעל שליחות ציבורית רחבה. \n
•	ייעודו של מספר 11 להיות במודעות אישית ורוחנית, להתחדש, להתפתח טכנולוגית וללמוד על מנת להעביר את כל הידע שצבר לקהילה ולחברה. \n
•	במצב של התפתחות 11/2 יהפוך ליחיד סגולה בשל רוחניותו וחוכמתו הנשגבים. וסביר להניח שיגיע למעמד חברתי מכובד וגבוה, יהיה בעל השפעה רבה על קהילתו,
ויהפוך למנהיג ומוביל דרך. בשלב מסוים בחייו ייתכן פי יזכה להארה רוחנית שתורה לו את הדרך לקידום עצמי ולקידום אחרים בעקבותיו. \n
משמעות מספר 11 מתוך 11/2 ברמת תדר רוחנית ובאוקטאבה גבוהה מזווית אחת, מספר 11 מתוך 11/2 באופן פוטנציאלי וכללי יאפיין אדם שהוא אחד, יחיד ומיוחד. טיפוס רציונאלי וחברתי, תכונותיו, סגולותיו ומעלותיו הן שמימיות וערטילאיות ויהווה דוגמא ומופת לכל מי שיפגוש בדרכו ויהיה משאת נפשם של רבים. אדם שקיים אצלו באחד משבעת מוקד׳ מפת לידתו או יותר מספר 11/2 והוא גדל במסגרת יציבה ובמשפחה נורמטיבית, מעשירה, מודרנית, ומכילה, זיהתה את מאפייניו וצרכיו הייחודיים, והעניקה לו את הכלים המתאימים להתפתחותו ולגדילתו, סביר להניח שבבגרותו בחייו החברתיים והמקצועיים ינהג כאדם אמיץ, הוגן, הגון, רחב אופקים, אדיב, בעל נפש רוחנית ובעל נימוסים טובים, מסתורי, אינדיבידואלי, ייחודי, בוגר, אמין(יעשה הכל כד• לרכוש את אמון האחרים), אחראי, סמכותי, סימפטי, רגיש, אכפתי, דיפלומטי, אינטואיטיבי, צנוע, בטוח בעצמו, כריזמטי, בעל יכולת הנהגה, בעל חושים מפותחים, בעל קליטה גבוהה ויכולת לראות את הנולד, מהיר החלטה ומהיר תגובה בעיתות משבר ולחץ, הוא מסוגל להתמקד במטרה ולרכז את מאמציו ואת האנרגיות שלו להשיגה. ניחן ביכולת לפשר בין אנשים ובין דעות מנוגדות. טיפוס נדיר זה גם אינו שומר טינה הוא סלחן ורחום, המתחשב בזולת ומכבד אותו. הוא יהיה בעל חזון ומעצב דעת קהל. \n
משמעות מספר 2 מתוך 11/2 ברמת תדר ארצית ובאוקטאבה בסיסית ומאוזנת מזווית שנייה, מספר 2 מתוך 11/2 באופן פוטנציאלי וכללי יאפיין אדם שיתופי ורגיש למשפחתו טיפוס ארצי וביתי וסביר להניח שבחייו הפרטיים יסבול מלחצים, פחדים וברגישות יתר ובמצבי רוח משתנים, הוא יהיה טיפוס עדין ושקט, לעיתים מפוחד ורגיש
כמו הסרטן(הידוע ברגישותו להוריו, למשפחתו ולילדיו). הוא פוחד להינזק לכן הוא בונה לעצמו שריון מגן עבה. נקודת התורפה שלו הוא החשש התמידי מפני ביקורת ומפני אובדן הבסיס הכלכלי, חברתי ואישי שלו. כשהוא מותקף הוא מסתגר בתוך שריונו. בשל הצורך התמידי לביטחון הוא מעדיף ללכת במסלול בטוח ויציב. הוא יעשה הכל כדי להשיג ביטחון זה כולל התקשרות לנכסים חומריים. הוא עלול להיות אספן ורכושני האוחז בלפיתה את כל מה שיש לו - אנשים, ילדים, אוגר תמונות, בגדים, רהיטים וחפצים. אהבתו לעיתים חונקת כסרטן הלופת בצבתותיו את טרפו. מאידך יש בו מידה לא מעטה של שיתוף פעולה, טאקט והתחשבות. במיוחד למשפחתו לבני ביתו ולילדיו. בניגוד לטיפוס 11 שמעניק גם לביתו, אך בעיקר לעולם הרחב ולהמונים המקיפים אותו. מספר 2 מזדהה עם הקרובים אליו ואילו מספר 11 מזדהה עם כולם. מספר 2 שמרן, נוסטלגי ושומר על משפחתו ועל כל הקיים סביבו. \n
אפיונים ותכונות בולטות לדמות המאסטר 11/2\n
•	המאסטר(11 מתוך 11/2) נועד לגדולות. מטרתו התמידית היא ללמוד וללמד. הוא מבריק, על גבול הגאונות, פרפקציוניסט, אופטימי, הומאני, צנוע, ענו, רחימאי, אידיאליסט, המאמין באמונה שלמה בעולם אוטופי מושלם. הוא בעל אינטואיציה יוצאת מהכלל, משתוקק לרוחניות מטפיסית וניחן בראייה נרחבת, כוללת ומעמיקה. \n
•	הייעוד שלו הוא ללמוד לחיות ביושר ובכנות עם עצמו ועם סביבתו, במיוחד כאשר מספר 11/2 מצוי במוקד "קוד הספיראלה". הוא רשאי ללמוד לחיות ביושר ובכנות תחילה עם עצמו ואחר כך עם האחרים. החיים לא יאפשרו לו לחיות בשקר. על האמת שלו הוא עתיד לקבל גמול. הוא יפיץ את אמיתותיו ברבים, והם יוקירו אותו על כך ויגמלו לו באהבה. \n
•	הוא ינחה את קהל שומעיו לשלוט בעוצמות וביכולות שלהם, וילמד אותם לנתב נכון את צעדיהם. מספר מסטר 11/2 דורש בעצם מהאדם לשלוט בעוצמות שלו. להכיר בהן 
ולדעת לנתב אותן נכון. \n
•	בילדותו יתקשה לתפקד במצבי לחץ וחרדה, אך בבגרותו במצב מאוזן יהיר. מסוגל להצליח במיוחד במצבי לחץ וידע להעניק תחושת ביטחון לכל דורש. \n
•	הבנתו את נפש האדם עמוקה וחודרנית, הוא יודע לבחון מצבים על כל היבטיהם ולהכריע ביניהם. הוא לא ייצור מצבים אנטגוניסטים, כי יכולת השכנוע שלו טובה. \n
•	הוא מצויד "בתדרים גבוהים ובאנטנות ערטילאיות", יכולת הקליטה שלו חדה, ומסוגל להזדהות עם מצבם של האחרים, אך לעולם יישאר נאמן לאמת הפנימית שלו. \n
•	הוא טיפוס בלתי שיגרתי ושונה מהאחרים, לפיכך הוא לא מציית באופן מובן מאליו ובצורה גורפת לכל מוסכמות החברה. \n
•	הוא טיפוס יצירתי, השואב "מים חיים" ממקורותיו ודולה מן הנביעה הפנימית שלו וממשאביו הבלתי נדלים (אין בדלי שלו מים גנובים). \n
•	מאסטר 11/2 מקרין את "אורו" (חוכמתו) על סביבתו, לכן השפעתו על האחרים רבה. מנהיגותו - מנהיגות שקטה, צנועה ומעודנת. \n
•	הוא •כול להשיג כל דבר בקלות ביחס לאחרים שיצטרכו לעמול קשה ולהתאמץ כדי להגיע להישגיו. \n
•	לעיתים בגלל פיצול המספר 11/2 הוא יחווה עליות ומורדות בחייו, במיוחד בכל הקשור לשיתוף ולמערכות יחסים, לאגו, לביטחון ולדימוי העצמי. \n
•	הוא לא נחשב לאדם צייתן, נהפוך הוא, הצייתנות ממנו והלאה, אעפי״כ קשה להגדירו כמרדן או כמהפכן. רצו• לא לאלץ אותו לעשות דבר מה בניגוד לרצונו, כי אז ישתנה לפתע אופיו החביב, הוא יסתגר בתוך עצמו, יתעטף בשתיקה, וגם אם נראה שהוא משתף פעולה, שום תועלת לא תצמח מניסיון הכפייה עליו. \n
•	טיפוס זה חברותי, יש לו יכולת נדירה להתחבר לסוגים שונים של אנשים, אפילו לכאלה שאינם מסתדרים עם עצמם. הוא יעניק מזמנו לאחרים, אולם ישמור בה בעת
לכאלה שאינם מסתדרים עם עצמם. הוא יעניק מזמנו לאחרים, אולם ישמור בה בעת באדיקות רבה על פרטיותו ועל חופש הפעולה שלו, מרגע שיחוש מאוים, הוא יבנה סביבו חומת מגן. \n
•	הוא ניחן בחשיבה עצמאית ומקורית, זו הסיבה שלעיתים נדמה לכל שומעיו כעוף מוזר. רעיונותיו החדשניים יתקבלו בדרך כלל בספקנות רבה, אולם משנתקבלו ע״י הכלל, ספק רב, אם מי מהם יזכור, מי הגה אותם בראשונה. \n
•	טיפוס 11/2 הוא טיפוס נאור, הדוגל באחווה, בשוויון ובצדק חברתי. הוא רואה את עצמו כאזרח העולם, וכמי שמסוגל להשתלב בכל חברה. הוא חדור באידיאולוגיה אוטופית על עולם מושלם. ניתן למצוא אותו בפינות נידחות בעולם, במסגרת ארגוני סיוע לשכבות אוכלוסייה חלשות, או כנותן כתף לאנשים בודדים במאבקם בממסד. \n
•	הוא טיפוס רגיש, בעל אינטואיציות חזקות, בעל חזון, בעל דמיון מפותח, מוסרי, רודף אמת וצדק, מקורי, אמיץ, אנושי ומלא השראה. \n
•	לפעמים ימצא עצמו נרדף ע״י טיפוסים שלילים, קנאים וצרי עין, שאינם מסוגלים לשאת את האור (החוכמה) הממלא ומציף אותו. לא פעם הוא יתמלא עצב ותסכול רב בשל כך. אעפ״כ הוא אינו שונא אף אחד או שומר טינה. \n
•	בגלל קדושתו וטהרתו טיפוס 11/2 מוגן ע״י הקוסמוס. תפקידו בעולם לנער ולזעזע, כדי לעזור לתדרים הגבוהים של האנרגיה להתרומם ולהתעלות מעל החומר. חובה עליו לזהות את האנשים (התלמידים), בהם טמון פוטנציאל האיכות הרוחנית הגבוהה, ולעזור להם לממש את יכולתם הרוחנית הגבוהה דרך לימודים והנחייה. כוכב אוראנוס השולט במספר 11/2 מעניק לו אנרגיה איכותית במלוא הדרה. כיוון שייעודו בעולם להביא תובנות רוחניות ולהעביר מסרים של נאורות לכדור הארץ. 11/2 דומה במידה רבה למספר ־ 0 (כוכב כירון) שבא לעולם בכדי להוות "צינור" להעברת מידע קוסמי ולקשור את האנשים למודעות רוחנית גבוהה. \n
טיפוס מספר 11/2 במצב של חוסר התפתחות ומודעות
במצב של חוסר התפתחות וחוסר מודעות טיפוס 11/2 יושפע ממאפייני מספר 2 בצד השלילי והלא מאוזן, וייתכן שתצוצנה תכונות קיצוניות, שתבואנה לידי ביטוי בעיקר כשהאדם יהיה נתון במצבי מתח, לחץ וחרדה. \n
במצב קיצוני טיפוס 11/2 יחווה מתחים גבוהים, פחדים ולחצים, הוא יהיה שרוי כל העת בחוסר שקט. כל דבר יכניס אותו ללחץ ולבלבול. עלול להפוך לנוירוטי, לקל דעת, חלש, לפחדן, להססן, לחסר ביטחון ולחסר שליטה עצמית. הוא עלול להיכנס לעיתים תכופות למצבי דיכאון שבעקבותיהם יתמכר לכדורים ולתרופות מנע אחרות. אף ייתכן שיהפוך לטיפוס היפר־אקטיבי הנוטה למצבי רוח קיצוניים, החיי את חייו בהתבצרות ובהתנזרות מתמדת, מאידך בדידותו עלולה לשתק אותו. הוא יכיל כוחות אנרגטיים משני סוגים גבריים ונשיים, ועלול לנצל את כוחותיו השליליים ולהשפיע על אחרים, או אז יחיה עם רגשות אשם כבדים. הוא עלול לחיות בצל העבר, להיות אגרן ואספן כפייתי ואובססיבי, קמצן ורכושני, כי כל כולו דאגה למחר. הוא עלול להזדקק נואשות לביטחון כלכלי. התנהגותו הטורדנית עלולה להתיש ולעייף את סובביו. הוא •תקשה להיפרד מחפצים, מאנשים ולהתנתק מהם. הוא נוטה לעצב ולרגשנות מופרזת, תלותי ומוכרח לחיות בצמידות מתמדת עם בת זוג. (מפתח יחסי תלות).</string>
    <string name="m_hands_num11_Career">משמעות מספר 11/2 במצבים של חולשה, רגישות ומחלה\n
טיפוס 11/2 הסובל מחוסר איזון נפשי ורגשי, עלול לפתח דיכאון ואדישות,בעיות בקיבה,באיברי הנשימה ובמערכת הלימפה, למרות זאת טיפוס 11/2 המיוחס למזל דלי, אינם להוטים לבקר אצל הרופא, ובוודאי לא בבית החולים. הם פשוט לא משלימים עם הרעיון שיהיה עליהם לחכות בתור עם עוד אנשים אחרים, לכן הם פונים לרפואה אלטרנטיבית, להומיאופתיה ולתרופות בלתי קונבנציונליות. מוקדי התורפה הפיזיולוגים בגופו הן, מחזור הדם, שוקיים וקרסוליים. \n
מקצועות מומלצים נרכשים\n
אדם זה ניחן בריבוי כישורים מקצועיים, לכן מומלץ שיתמקד בבחירת מקצוע מתוך המגוון שעומד לרשותו(כתוצאה משפע כישורים ואפשרויות, לעתים יתקשה ביצירת קריירה שתוכל לספק את מאווייו המקצועיים והקרייריסטיים). \n
מזווית אחת: המספר 11 מתוך הצירוף 11/2 מתאר אדם שיצליח לפתח קריירה שתבליט את כישוריו הטבעיים בתפקידי מפתח, כמו: מפקד בצבא, איש דת, פוליטיקאי, אמן, מוזיקאי, סופר, צייר, פסיכיאטר, פסיכולוג, רופא, מטפל, מאבחן אסטרולוגי, יועץ זוגי ומשפחתי. הוא מסוגל גם להצליח בתפקידים של ארגון, ניהול, יזמות עסקית, יחסי ציבור ופרסום והוראה ולימוד. הוא יכול להיות מנהיג רוחני. הוא מתאים למקצועות בימתיים, לאמרגנות ולמשחק, וגם להדרכה או לייעוץ למשרות בדרג גבוה, ולקריירה המאפשרת לדמיון הפורה וליצירתיות שלו להתבטא. \n
מזווית שנייה: המספר 2 מתוך הצירוף 11/2 מתאר אדם שיכול להצליח במקצועות המבטאים את אהבתו לזולת ולכסף, ולכן יכול לעסוק בחינוך ובהוראה, בסיעוד, בעיסוק הקשור לפוליטיקה, לרפואת משפחה, לבנקאות, לראיית חשבון, לניהול חשבונות או לניהול עסק משפחתי(לפעמים גם במסעדנות). \n
ברור שאת הבחירה המקצועית יעשה בהתאם ליכולותיו האישיות ולייעודו.</string>
    <string name="m_hands_num22"></string>
    <string name="m_hands_num33"></string>
    <string name="m_hands_num13"></string>
    <string name="m_hands_num14"></string>
    <string name="m_hands_num16"></string>
    <string name="m_hands_num19"></string>
    
</resources>